點解公屋會有陣公屋味？

陣味邊度黎

d公屋仔鍾意係後樓梯屙尿架

應該係洗衫同晾衫出問題，間屋見唔到陽光好心買部乾衣機啦，乾衣機係香港早已經係必需品，政府寧願補貼窮人換數碼電視都唔補貼呢樣野。

放得落洗衣機算好啦

數碼電視可以睇TVs

洗衣機都有乾衣功能

公屋有幾多個會買，買左都係淨係洗衫既姐，乾衣對佢地黎講好重電費。

係「人情味」

真

公屋係咩味
利申公屋仔

住私樓個d無d人情味
招呼都唔打

無味咪好囉
起碼冇窮酸臭

因為食餅有餅味

定人精味

我地會打，仲有group，有時買電器都會搞團購

租客可能係
業主有gp，入伙識哂

老人